有套戲唔記得咩名

正係記得有一段，有2-3條友得罪咗監倉大佬(老野+好矮)，要比佢揸爆春袋，跟住好彩太平紳士定獄卒巡倉，果幾條友搏一搏夾硬老屈個監倉大佬，成功逃過一劫